有冇ching記得對上一次波c大戰 何仔成晚都唔見人

?

熱狗不嬲都煽動完人就自己走路架啦